(最少7源頭不明 另30初步確診) 旅遊氣泡 未出發先暫停

$2萬買咗新加坡機票果d點算

弱智的錢不是錢

決定延期

7宗不明咁少